係 Big Data 嘅年代，HKU reg 科仲係 56k 嘅速度

仲未計今年 FBE 啲 course 撞時間撞到柒彩。Portal 又慢又撞晒時間，垃圾學校

程式選科ok?

用程式 delete 咗你個假六常先

關BIG DATA咩事...

東東: Financial engineering... NYU.... Financial mathematics
中意拋 term 嘅係你